點睇今次股災

痴線
內房車股手機股一片血紅

星期一入貨好機會 入吉利